姜B取代Eason 做金拱門代言人

大家可以因為mirror 而share中資金拱門 post 幫手打卡宣傳，就無得再串人上CCTVB㗎啦喎，

D相好嘔心

屌你老母老麥偽藍
逐漸染黃
屌你老母臭閪

M記 係中資

而且M記 係成場抗爭都無出聲發表過立場

姜壽好黃

條底褲就黃

我記得有單恐怖份子衝入老麥打黑衣人
事後老麥話閉路電視壞咗

G持 我愛老麥

講真 大把黃絲都食麥當勞
麥當勞唔可以咁單純二分法話係藍定黃
同麥當勞合作算接受範圍內啦
如果要講既話林家謙上cctvb大罪好多啦
唔好再鬥黃啦

麥當勞 = 東江水

其實賺錢就無所謂嘅，不過前提係班人要keep到自己個立場

又鬥黃

至此之後無幫襯過

吓

「麥當勞唔可以咁單純二分法話係藍定黃」

屌 大家由兩年前開始杯葛M記
因為佢係中資
大家都好肯去戒食 甚至乎影埋食M記嘅人相

依家你同我講唔可以二分法分黃藍？

龍門咁樣亂擺
你有冇堅持過自己嘅信念？

痴鳩線
咁當初連登唔好屌達狗屌到咁撚大聲啦

依家就話賺錢無所謂
幾時賺錢係凌駕立場？
骨氣去咗邊？

唔係鬥黃

而係M記已經係大家認知嘅深藍店
幫佢賣廣告同賣中資搵錢係無分別

點解呢幾日大家嘅風向可以轉得咁快？
點解一年前堅守嘅信念 大家咁快就放棄？

連登仔就黎鬥黃鬥到歌都唔洗聽
軒仔 joey 送禮 基仔: 英皇 紅底
林家謙: 上tvb勁歌宣傳
Aga Jace Gin Lee 葉巧琳 林奕匡 林欣彤: 三大唱片公司同tvb破冰 會plug歌 會上勁歌宣傳

自從啲牛有蟲我已經唔撚再食啦
何況有黃藍之分

其他人真係罷食唔到咩

廣東歌邊有人聽

龍門

佢敢賺錢又敢表明立場咪得

早排Error夠幫deliveroo賣廣告
佢地黃到金喇掛？
Artist搵食艱難 好多野都係公司決定 都輪唔到佢哋話事

黃色經濟圈真係好得意，難怪以龍門為首，個龍門亂咁擺